利物浦 對 法林明高 4

知識獵奇真男人 我dllm

屌你老味個球證都on99 食屎啦

張伯倫換老母啦

屌 踢撚到屎咁

個球證係咪艾堅遜分身

好撚黑哨

鏝12M

屌你老母垃圾球証

city 12m

屌你MMA啊！

屌你 個球證好撚黑

個球證中鳩個英超嗰啲

球證仆街死未

基達又係on9 次次成堆人都照傳 屌

對面班賤種茅到

ON9咁都無牌

成班散步 輕敵到咁

屌

2-1

咁快 2-1

1001果個唔撚開post

好撚黑

球証黑撚到

對面隻賤種爆炸頭

南美狗係咁

推this

原來英超啲球證已經算好好 on撚99

推呢個先
呢度多人

黑哨？？

對唔住咁多位

曼踢到咁 呢邊俾人撚 唔講以為踢撚下游

對面打mma咁

100分，基達都麻麻地

捱到完半場 去沖多杯啡先

1001開左 推邊

睇左邊開心啲

鏝2:1李

Var要黎做乜柒

個球證仆街死啦去

捉到路都救唔到

100分做緊乜嘢，無腳好波

有睇開香港國際賽都知
西亞狗踢波又閪吹雞又閪

正確示範

巴西佬食屎啦

法林明高踢英超應該做到big4

丁力插定撞到

控腳波十里遠

軒隊

亞洲球證收左幾錢???

軒都有火

扭多咗

南美波好難打
好聰明知點茅

一樣都係屎係要揀舊好食啲

個球證真係好廢。場波完場冇曬流暢性。控制唔到場面。9吹。

幾下都冇foul冇牌

垃圾開
唔使收

圍爐睇咸片

個球證垃圾到仆

真

好似贏唔到

阻開罰球冇牌？

中場 一比前就失
咁急托咩

哇屌 ox做乜

對面啲落腳越嚟越凶狠

似有掂到既

同打獌嗰場1-1艾狗一樣

得gomez踢得好少少

上次嗰隊都唔差

On撚9

咁多個po邊個先係阿

下下彈咁撚快做乜柒

On9

on9球證

好撚茅

咁都黃

黑撚到

推呢個啦 最多人

拉隊走人唔撚好踢啦

俾文尼？on9架

屌 吹文尼on9

屌你老母西亞球證
收撚咗幾多錢

南美狗癲撚到 交屁

陰濕到

球証

癡撚線做乜撚嘢啊個球證，食屎啦仆街

拉芬拿又無牌架喎

喂屌你咩拉芬拿

屌你老母咁撚樣拉人都唔吹

西亞狗

屌你南美狗攬人又冇FOUL

玩緊俄羅斯練膽大法
粒波 = 炸彈
拎波 = 俾人鏟

球證無撚野阿

屌你老母 兩個互拉 吹乜柒

屌對面個領隊就黎行埋入場

呢個球證CLS

屌 中西亞 既無論球員球證都唔知做乜撚

屌 食屎狗

ON9
依下就比牌
依個垃圾球證食撚屎啦

高普做野啦 叫哂全隊人走啦

半場閪波

球證好撚野

weak到 又撞名又撞po

南美真係賤種波黎

Robbo好多trash talk

隊巴西野賤撚到

Fucking disgrace
垃圾飛機杯 拉隊走啦

屌你老未 南美隊真係隊隊賤種

屌黑到少林足球咁
就黎拎士巴拿出黎
垃圾球證

屌你對面茅撚到

閪撚過艾堅狗

個球證真係黑到

黑撚到on9

屌 個球證都唔知做乜撚野

Jelly開殺人模式算啦，仲忍？

1001 slow到仆街

fifa is just a joke

球證黑，但係自己把握唔到兩個黃金入球機會

交屁發火

完全打唔慣呢d陰陰濕濕踢法，班友仔俾人搞到好燥

個球證搞到場波好悶

屌你老母係咪痴鳩線㗎

球證正一食屎狗

垃圾杯拉隊走人啦

係
仆街矛撚到, 又成日打假波

球證死全家喇屌佢老母

吹完場波球證去睇樓了

屌你老母 要比一齊比 家下佢阻人快攻

拉隊走未

mane尋晚冇出火

班南美佬係咪踢開美式足球

無Var 架咩

踢到幾個燥曬

低賤人種

吹已經on9⋯仲要比牌

賤種中東狗

個球證又唔問旁證 單方面比文尼果張

高普拉隊走啦。痴撚線球證。軒達臣禁區俾人拉吹軒達臣。文尼俾人拉吹文尼

Cwc係一定搵當地地區嘅球證？
呢個垃圾地方啲球證咁撚西

南美撚快啲死啦

屌佢少少嘢又吹，我睇佢停多過睇波

屌你老母對魔鬼隊踢閪呀

利迷燒球場未

屌 個球證識唔識足球

仆街rugby 佬

幾時死啊球證
屌你老母倒轉吹
盲就咪做球證啦

好撚賤種對面

相比起
英超嘅對手都好有品講真
有幾可軒隊文尼會操到咁

睇開港隊都知閪

球證真係好正

keita D搶波同傳送真係麻麻
有D波明知唔得都仲要格硬向前傳

次次睇波見撚到西亞狗吹都想衝落球場斬撚死條柒碌

成隊人都燥到仆街

Jelly仔準備殺人模式

球證可以吹到90分鐘都和，完場可以收幾多錢

帶隊走啦

視野窄到仆街on9

見到最後鏡頭班茅狗仲口upup 撩VVD

個球證真係廢撚到仆街。
係咪睇開Qatar 聯賽跟唔上比賽進度

少少嘢吹唔緊要
淨係利先少少嘢吹嗰下先痴線

對面茅到咁，個球證同黑警有咩方別

換啦子打架算啦

屌你老母黑哨 對面茅到仆街

睇tvb果啲同球證一齊死啦

對面踢人定踢波

咪係 明明對隊一直踢分邊落底出波
佢係要簡直線

諗起歐霸決賽
實俾人黑到亞軍，屌

Robbo係咪同Mane講等我搞掂佢(Rafinha)

犯規多人一倍都話人矛

禁區頂keita比人單擋
冇可能唔吹

屌你老母對面已經茅 支雞仲要吹得柒閪過人

咪係 屌 都唔撚睇成件事嘅因果 死藍絲咁

個球證係咪痴撚線

公道講 張仔好撚差

仲要好鐘意無晒位先傳 不過好過OX 半場唔知踢乜

班西亞狗連港超速度都跟唔上

Fifa貪污是常識

球證收哂巴西錢

搏到劏穿呢度啲人就吹奏架啦

望望下 佢個樣有少少似比人通輯個啲連運殺手

岩呀。冇曬流暢性場波。球證最基本做既野都做唔到

因為球證選擇性執法 好似你咁選擇性失明

傳親波比ox都會斷波

應該係寸鳩佢果下
Robbo噴垃圾話挑釁人最勁

屌 黑哨黑到上晒面

頭先jelly空哂佢都係要直線隊入中間俾幾條友圍住嘅文尼
唔知佢想點撚樣

今場真係殺人都唔割

Ox做乜鳩

黑哨味濃 睇黎冇盃捧

佢成日想等到timing最好先傳 但係就慢晒 俾人偷埋

真
咁都唔吹不如踢美足啦

支持 對面班仆街 要教訓下

MMA?

南美狗係得一招
陰濕

香港警察止暴制亂都話人黑警

最廢ox 波都控唔到

果下我睇到屌撚出聲

明明keita果位都實睇到robbo沉左底空晒

Ox打得幾差下

用你個閪腦黎諗

睇黎藍絲先係正義嗰邊

佢地犯規唔吹梗係少架

CLS 下半場會唔會吹到畀對面班矛柴入波為止

Bbc有呀強

公道講 我認同

廢到hi咁 換得南野未

人地有哂部署打我地
我地連龍門都未中過
諗下張仔換邊個仲好

直頭係廢

利得42%控多得個球證唔少 攞到波幾下就吹返比對面差

Ox都唔知踢乜春

Ox換老母喇

上場又係話人矛，犯規又係多過人

最垃圾係佢

傳扭停全部都冇

今場駁腳料

換Lag機老母 拖返慢個節奏

都未加盟

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

南美波係咁架啦，好多小動作好tough

傷左

北京電視機 屌你老母

認真問 有var咩

老母

上半場中場嘅責任大過前面
中場3個連波都運唔到上去

下半場條仆街拉芬拿肯定繼續撩文尼。要叫Robbo搞搞佢

番更衣室攞鐵通

以前世界杯級既黑哨重現！

最撚閪我地掂一掂就吹
人地唔撚吹

警察拉鳩你地6000幾人仲話自己唔係暴徒
成日話黑警唔見有狗比人charge

老母大賽球員
但我信米拿多啲

K8垃圾到不得了，下下成堆人都照傳

日韓世杯見識過，今場重現

傷咗嘅老母>Ox

死高狗一係出佔中陣一係出囇keita ox
永遠冇中間嘅屌佢老母
依家又唔係對弱隊
出囇進攻球員做乜柒

禁區拉跌軒隊，但係吹罰軒隊個球又係cls

屌那星 又單擋又攬人都唔吹

冇腳交到波

個球證明顯淨係吹利

出返最多中場 佔中三子

老母hold波真係好勁

簡單啲分邊唔撚得
係要傳啲難波

得幾丁友，80%對面球迷

Who?

球證老母比狗屌

公平公正公開

係咪好熟呢

以為自己踢咗一場好波就好撚勁

F9一開波果下唔中真係傷

屌你FOUL得多就係矛, FOUL得小就唔矛
咁黑警拉鳩左6000幾人即係黑警係正義呀?
條友藍定豬定搵交哎呀

自爆

Block柒算啦費事嘈

佢不嬲都咁踢既 但係無謂囉中場咁樣失波法

依兩年咁勁就係勁在分邊夠快
速度轉換快對手跟唔到
基達下下想睇定哂黎比

爆閘狗就算啦
波台多弱智

唔知高普半場點應對班撚樣

軒比人拉完再foul 佢
利真係好撚茅

利物浦，你今日贏唔撚到南美狗，你唔好再講你代表歐洲！

法國都幾多利係豬/偽黃

死撚開啦

去到ox 必斷，痴線

咁樣人地實打得順架

佢哋犯規自動轉化成我地犯規

呢個盃都真係危....

ox 今日唔掂

換啦子出來打柒班友

真係得頭5分鐘做到3個攻勢
之後人地企返穩陣腳
就捱撚打

出昇龍拳幫自己申請紅牌

換沙短/jones

今場真係

張伯倫廢撚到
今場中場CLS
軒唔係踢防中走左去踢中堅
下下都同高美斯企同一個位
個波去都去唔到
對面都唔算壓得好前但永遠都猜唔到出黎
當然個哨又係ON99

兩邊翼有速度，屌你基達就塞晒去中間
俾番件8號出黎啦，邊有8號廢到咁

垃圾痢

你邊位呀

咁唔識變通咪死囉
比人封死都要傳
都唔知話佢固執定真係視野窄

Jelly一陣要招呼對面個矛柴

1)人地踢完放假，知道我地要就住踢
2)黑哨

想贏都難

Ox k8只能出一個

啦子剩係識恰鳩青年軍 對面咁大份不了

法林明高d人都迫得幾快

邪不能勝正

贏唔贏睇班西亞狗點判

Ox 啲走位意識 成日上腳之後甩 又冇態

張仔有冇一球唔係彈走個波而係控落嚟？

打架佢都得嫁
換啦，仲睇基達舊垃圾

真係深夜閪波

似韋舒亞，搵條友發下老脾都好

真係要出短短啦

咁樣控波法仲點踢中場

之後 k8 又唔入

球壇小剛

每次決賽都係悶波

對面唔算壓得好前？

屌你爆閘狗收皮啦
咁想代表歐洲咪拎個歐聯黎睇下囉
又要拎唔到，又要係到指指點點
煩到閪咁

冇中場仲短短

癲撚左？

出米拿剷柒班冚家剷

啦子好日先踢到波班友阻佢就

係咪好多人岩岩睇波無耐

依場已經唔係悶咁簡單

短兒打場爭氣波啦

輸比皇馬果場唔悶
好灰諧添

南美狗掂一掂就跌 又茅 個球證仲要黑到pk
點撚贏

利記依家仲有邊個打得？以前艾加 龜頭 懷斯 G8 都好有火

個個想走去第到搵食
巴西佬最貪錢

反正都係踢一場
不如打撚死個9號佢

認同

巴塞都贏撚硬南美狗啦，話曬上年歐聯猁都可以反超巴塞，今次贏唔到唔係垃圾係咩呀？踼到咁撚屎讓比曼城仲好啦屌

你

Ox換老母 好d
起碼老母有防守又hold 到波
軒要踢雙防中先得

張伯倫都係對返英超中下游岩用d

我諗係因為對面用兩個press我地兩個中堅 軒先所以落中堅位變3v2

James Pearce

HT: #LFC 0 Flamengo 0: Stalemate in Doha. Klopp's men lost their way after a bright start in the CWC final. Firmino and Keita both missing decent chances. The Brazilian champions belatedly settled and have looked dangerous at times. Referee has been very poor.

贏到歐聯再同我講啦

ROBBO最搶口

搏有強隊睇中好出奇咩..唔關巴唔巴西事

Hkcc唔駛溫書？

高普落去打好過

曼城贏到歐聯咪去踢囉 讓乜鳩 用下你個閪腦諗野啦

發現OX子D first touch好差

邊爐打防中都會落到果個位架啦
有無睇開波

贏到英超再同我講啦

軒式眼神

人地完左季點跑都得
我地唔係

咁計我計到傑志贏巴塞啦

比我會出米拿，換走Ox

前面換入力子棄沙拿

踢世冠盃要贏英超

我都係串啲姐 好少同人隻抽

考完final未呀cc仔

OX唔應該推咁前啦大佬 明知神軒受壓

得喇叻喇 縮返入你老母個閪度啦

力子好純

發現呢度開始有人掛住老母

有無hkcc hospitality management同學同你揮手仔

今季就贏比你睇囉柒頭

掛住老母了

沙拿唔傷一定打足, 要12m

最多小動作

你欺凌美斯

笑撚死

乞食科

la子死撚咗去邊

好mean

Cc都係揸兜啦垃圾
大學都讀唔撚到

mino

咁都唔入

老母lag好過下下彈失輸晒節奏

......唔係呀咁都唔入

中柱

嘩。咁都冇

差d

想要法賓奴多D,解放神軒

贏撚硬嘅波又俾羅馬同利反cup
唔撚係垃圾係咩
踢得咁鳩屎比利雲特踢歐聯算啦

廢奴

diu 差啲

我係串架啦

中內柱都彈出
molamola

係咪黑到咁

高度讚賞cc既lecturer

唔知佢有無讚賞下球證

入就型

利拎冠我實彈射警

有d邪邪地...

EA逼害

now 77777777777777777

今日出左幾多次軒刃？

d運都無晒了

個龍真係有力場

不如比紅星踢
話哂上年贏過我地

K8我屌你老母今日啲傳送咁差

頂 運都無埋

唉 運都冇了

撻q

中結界

屌 咁都唔入

無運+黑哨⋯⋯不妙

運都冇埋 可以收皮

中場最差係張狗

有亞軍算咁，收貨啦

2次開波2個廢奴既機會都收皮

佢咪又係溝唔到女上黎取暖

Hkcc爆閘狗，你在看吧？

咁都中

屌 水貨

又唔入唉

又差啲

cls

原來今日對家係我守龍

可以入嗎？

沙拿

水貨

我係佢潛水啦
柒成咁

哎吔

VVD傳得靚到

似05對聖保羅咁 陣間俾人一球搞掂

水貨又要用幾多次機會先有波入

寧願輸波都要你輸錢 吹咩 嘻嘻

打落似fifa逼鳩你輸咁

今日taa好撚勁

運 黑哨 茅 全部係對面 你點同我鬥

又差D

假身呃晒

高普係更衣室屌哂老母？
上哂雲既

上半場比一哥fifa式cup過

Cc仔偷偷放下負皮

原來返左去巴西
咁踢12碼好危

屌你老母原來飯dip仔

雲加仲話沙拿係美斯
唔怪得拜仁唔請

明奴上晒力 係咪英國凍得濟

呢場波⋯

綿龍fake哂

飯dip仔黎
笑撚死 仲開你問我答

Half time team talk

點解廢中可以仲忍到ox

出宗師好過

讀飯dip 真係驗一驗腦好過
咁柒廢都有

飯dip無問題
但弱智仲賭波就好大問題

個龍出得咁快

自己攞架黎掉

終於明高普點解成日出3子
唔怪佢了

嚇死

就黎要豬

ox做過啲乜

ab

我屌呀

Robbo幫文尼報左仇

二人球隊

輸哂身家冇錢交學費牙

喂出黎啦
做咩唔出聲
飯dip升asso

AB1

頂 一坐底馬桶個app就彈通知入波 即刻褲都未著好就沖出去睇 點知原來中柱 頂

屌 嚇撚到

吹左雞ali樣撲

AB

OX失蹤人口

張 換米
基換老母
快手啦

屌你老母，攻呀

要不是ab..

motm = ab

Ali

費奴

屌嚇死

比人禁番住黎打

明奴

咩app黎 中柱都當入del得

Ab

中堅mino

救心

Alisson save the match

弱智免學費

中場三子無曬影比人任攻

呢一分鐘心臟停頓

對面真係生蕃黎

好彩明奴

屌ox咪廢啦

好撚危

屌 都唔知踢乜撚嘢
俾對面搞亂哂 輸波味濃

我想靜靜

條中場攻又冇影 守又冇影

痴線 費奴防守頭鎚

Chambo

其實係咪踢緊慈善表演賽

屌你老母
一係換ox一係換keita啦
仲等咩

Ox斷好多波

明奴態返緊嚟
打埋後衛

AB做乜

Mino 第五中堅

應該半場落order用多左長傳，效果唔錯

屌成隊波膠化哂

OX肯出去未

屌你老母張伯倫 失左幾多球今日

Goal live

Ox跑到阿伯咁

收起ox啦屌你

Hi

成日隔硬比中間

猁輸撚硬
留名李城攞埋英超

Ox自己行出場好嗎

Ox子作用=帶波瘋狂跑=0作用

做咩唔覆上面牙

ox水準都好唔穩定

班波下下比中間都比人封到

屌你老母OX子廢到

f9.....

好體貼 驚我地眼訓 特登搞下氣氛

OX 自己行出去啦

睇comment好似好唔掂咁

屌你ox跑咁撚慢

ox空晒都可以傳到咁

ox

躝啦ox垃圾

無腳好波

換人未

入啦屌你老母

Ox好廢

換q走張伯倫啦

Ox真係碌柒

張真係廢架喎
打少個咁款

OX你做乜撚嘢啊
睇到喊

一百分

有你咁燈我就安心哂

出origi算啦

利對中間直線同打後抽一樣咁撚堅持

如果唔係越位再先 明奴今場做戰犯都得

又碌一個

OX .要俾日本仔取代了

OX狗唔該自己lan啦

有大學讀未

真係傳波好差

Ox好撚廢

係miss左一個單刀姐 防守交到貨

換ox未

大位射啦呢球仲交 屌鳩你咩ox

關你7事

軒算最好，三個中場入面

屌你老母ox躝啦

張仔

Ok

Ox

得返遠射能力

我明白球員會無態，但比咗60分鐘佢，都唔夠？

搵人打電話比廢中啦

估佢賭到破產先定入u先

抵啦13號上半場咁串

左閘都沖上黎射

Mino無越應該都唔入 完全無準備

返去溫書啦垃圾

連讀asso都要靠飯dip升上去既賭狗
唔係諗住佢有咩幫到手呀......

我要老母

成季都冇態就係廢啦

換人好嗎

賣屎忽比我屌先

起碼穩陣，其餘兩個係直接交失

好幾次要佢回後駁腳，保返OX個位

ox同keita仲要現位少過平時既老母

GINI

有無hkcc hospitality management朋友仔同你揮手
雙子仔

輸撚硬allin 左李城冠未？

換啦屌

南野似弱化版古一招，都有遠射

又飛機

你老母而家先吹
嘥晒D力

9成輸撚咗問媽媽攞嘅零用錢嬲嬲豬走入嚟屌

越位唔好再完場先吹返

你都幾叻仔 賭隊輸撚硬既
抵你弱智啦

覺唔覺利無乜邊個有個人能力既球員？
最突出已經係呀諾 文尼
但都係無乜星味

想G要幾多分先讀到hkcc 係咪勁過8大

佔中3子是利迷最想留下的小幸運

唉 個勢好差

而家先吹 球證究竟係乜撚野水平

啲中東妹好正？下下打飛機

高普唔撚屌鳩啲球證？

屌你球證諗住入咗波先至吹

職業球員?
咁癈既

vvd

Miss gini

可唔可以提早用Minamino

留番d力比你

60分鐘到啦
Daddy 換人啦

下屆決賽先吹

明仔，可否一人之力，入一粒黎睇下

跑撚到咁先吹

小弟我真係忍唔住啦，各位可唔可以幫忙比d意見

😂😂😂😂😂

願賭服輸

佔中3子最強陣

後備求其搵個都好過ox

沙拿有啦

今場波之後邊個仲夠膽屌佔中三子

下場先吹好無

冇軒拉邊連鳩斬都冇埋

想要至少控到下個波唔會甩既老母

應該要等到85+先可能有

真係弱智仔

好想知ox今日 個pass成功率

唔係自己地頭不了
呢啲濕鳩中東國家畀人溶咗都唔知咩事

小弟18年考DSE ,考咗6科，成績133232 Phy 中史
就是咁highdip asso係無小弟份，讀完一年基礎文憑

如是者，小弟19年再retake一科中文，皇天不負有心人，放榜lv2，然後陸續有超多offer...

小弟相當高興，但是小弟亦是美國公民，前排比錢考拓福拎左63/120，老母堅持要我去美國讀書，話要見學校...
老豆又想我留喺香港搏下non jupas，成日爭執...

In力子，out OX啦
癈中又想70分鐘先換

個球證成場吹過幾多次

唉 屌哂成隊啦

133232 笑到嘈醒左老母

咁既分去美國洗碗都唔收啦

打和係咪加時12碼

個人能力即係指一個過幾個？

條中場咁撚offensive 連波都停唔到

酒店仔都唔識你呀 人起朵你起朵

依家先知老母嘅好

唔會又係果啲老撚土，輸波先買人呀

Ox差唔多下下都係一腳送個波比對面

叻仔😂

呢個陣返到英超點撚樣踢仲要對李城

Tofel去美國要80分
仲話想去美國

出老母釋放神軒未
我悔改唔再反佔中陣了

條柒碌應該一邊mon
一邊嬲到面都紅哂又揸撚實哂拳頭咁
又唔夠膽上水

掉番轉買左人可以輸波

係時候拎返呢張圖出黎

萬中無一呀

笑撚到胃痛

垃圾list：沙拿，K8
堆填區list：Ox

OX 接波>斷波>犯規

133232 hi

唔反廢中了

自己友撞自己友吹乜

中文一無記得係最少人考到

OX 渣渣林拎牌整傷對面一件
咁就最大貢獻

打緊去馬會問有冇得退錢

換老母未

換ox啦屌10打12好撚好玩咩尻普

又考得幾順口喎 弱智仔

李城可唔可以努力下追和

無計，對面中場硬朗防守

tk

佢老味互撞

反應咁撚慢

屌你自己撞自己吹利foul 屌你老母球證

美國公民但英文lv3
Tofel 63/120

gomez今場踢到成個matip咁

keita兩下都要向正前踢

屌你老味唔好撞到我地張仔呀

球證on99...

咪再jer啦

係咪美國南部鄉村啲近親繁殖弱智仔

今場嘥咁多 chance 又俾人㩒屌，贏到偷笑

好心爆閘用個乾淨ac啦

沙拿都垃圾 咁明奴堆填區tim喇 幾球chance 全部把握唔到

屌,OX返歸啦

mean到

張仔由上場廢到而家

個球證真係好撚垃圾

張伯倫柒夠未

換LA子出黎打柒對面算啦

個弱智仔比你地迫到潛水喇

好撚上腳 唔撚識傳波

出米拿好過啦屌

飯dip都夠膽上連登仲要講出來

四條友夾實都無事

浪費咁多精力落條友到做乜
定場波西到冇野好講

Gini：當我知道在後備時，我很憤怒

偷渡美國啲支那狗都叻過佢

換人啦好嗎

力子< > ox
m7 <> k8

Ox又黎 鳩跑 失波

Ox換走未阿仆街

呢場西波好撚折磨人

屌你老母多撚咗個狗竇玩具

係咁踢ox腳都唔吹

Ox 2020打南野後備啦屌你老母

後者 想屌都搵唔到位屌

起碼支那人識游水

佢個個post都有人咁笑佢
但佢都仲係繼續講 現實無朋友

2020賣咗了 加錢換kai havertz

有玩具唔玩咩

上場折磨到依家

一個角球都冇

場波真係無咩好講
條友仲好笑

出67都有用過ox啦屌

好似短玩獌咁玩爛晒

有冇諗過你地其實比緊啲溫暖佢

人地好自豪架 開幾十個你問我答post 驚死無人知咁

唔想搞大佢 換幸運童子origi啦

換人啦屌你老母

都幾自豪添

高美斯好冷靜

換人啦屌

出黎啦

廢中:仲有10分鐘

谷完一段又比人屌返轉頭

ox唔好話攻
連守都冇做過野咁滯

高英斯呢場幾好

90分鐘先換啦

遲早比人攻入

好似英超上個月d情況

神秘力量呢？

力子出黎啦 要神秘力量呀

請問白衫果隊係唔係歐洲冠軍利物浦
D 反擊好快 前面三個好勁

一人一個第一次打飛機原因

早洩？

神秘力量出黎啦

BTW AB救12碼有冇一手?

對面個教練都幾勁 adjust到我地skip中場嘅踢法 依家放長波都無乜甜頭了

100分今場做過咩？

未見過

一人一個第一次打飛機原因

打飛機都要有原因

3：1

駁腳

留返比人玩下啦 爛晒啦

小學考試太緊張洩溜咗啲出嚟所以個感覺好似好正

李vs鏝好撚刺激
李城個龍係咁神救頂住

湊夠數跟隊

對面果個勁好多

剩係記得個龍撲12碼好撚勁

仲要人善心打破0回覆

控甩，傳失

迪布連cls

舒米高好野黎

印象中係利咁耐冇撲中過

出ox其實唔預佢會守到波
但攻佢又淨係識鳩跑 -> 失波
咁不如出我

應該好快輸鳩埋，之後一落千丈

班柒頭唔知踢物鳩姐
由於兩閘冇撚晒影

KDB carry

廢奴想點撚樣啦
要埋門無.依家連傳腳波都無

未夠鐘

會唔會又輸世冠

利式崩盤

尻斬到完場

屌，俾你搞到覆錯咗嗰個post

渣士下場對我地實大炒洩憤 molamola

鏝3:1

垃圾沙係咪想迫死啲球迷

會

咁既款贏先奇

話說 呢兩場兩閘好似出波少左

我地傳統嚟

我地夠輸啦

換撚走ox未

捱唔住了

唔換人 帶成村人過去做咩
留返打聯賽杯咪幾好

講左李城 贏唔到 曼個勢主場唔係講笑

GAY達 OX中場無哂第二點.........

讀found dip咁慘...
人生已完

老實，係咪無左英超球証既幫助，唔識踢

輸呢場
下場又輸比李城6分波

崩盤了

ox 傷 byebye

巴甲>英超？

好撚痛咁

ox重傷

仆街 ox

Ox...

Ox.........

Kdb真係痴撚線 世界第一

又傷 屌

ox唔係又ligament下話

唔撚係呀 又傷舊患就慘

點解kdb叫唔瞓

又傷

換51 67 72 入嚟
換走 9 10 11

OX 終於可以出去

Ox 舊患？

100 分。。。。大獲了

Gg....

又要大傷?

屌張又傷

ox終於走得啦掛

寄望係咬柴 唔係knee

OX子聽到大家既聲音 決定自己走場

屌你巴西狗

Shit ox
會唔會觸過舊患

下年見

Fuck

即刻傷

屌你老母南美狗

你地唔想見到佢呀嘛

ox大獲...又係唔係又傷失下話

ox
賤種南美狗

南美佬成功收左一件皮

klopp on9
一早換走佢 就唔撚使重傷啦
等等等等你老母咩

無態仲唔早啲換 屌你老母高普

又唔合作加無搶截

今日神軒算係咁

點解會有p字？

玩完

一早換ox咪無事

屌
巴西狗

痛到咁 我諗有排抖

換走了

想佢換走姐

張仔
屌呀 岩岩好番咋

利子又燈 屌

要換人了終於

傷尻埋你安樂啦

唔傷都唔撚換 屌你老母高普

力子定短短好呢？

咩事 ...

傷ankle
應該唔係舊患

希望唔係舊患

唉ox

收咧了

廢中特登搵佢黎吸傷 仆街到

100分狀態咁差 又唔換 而家又傷..

屌巴西狗

Ox 好慘 又傷

痛到咁 應該又係果個位

拗柴

好彩唔係膝頭

lalala

快啲走啦 出米拿

M18 有機會上位

衰個on9送十二碼
下半場華dee靚傳到龍門前
條友都可以唔中龍

行到路

屌 換啦仆街

換啦 咪搏

似膝頭？

應該口交柴

咬柴？

行到應該冇咩事

走喇 重有聯賽 張生

睇慢鏡係拗柴
應該唔係傷膝頭

中呀

啦子

殺人啦

Lalala

似係腳踝

換LA

la子

出啦子.......

LA子 打架了

屌你又換翻個廢嘅落黎
尻普

屌拉子

唔撚好係韌帶呀

老母應該出唔到

屌。。。換lalala 重乜，上場已經踢到屎咁

拗柴抖幾個月

換lalala教訓南美狗

仲企得番，都好彩啲

但係換lalala.....

屌又比人踢傷

出拉

做乜呢排狂出lalala

屌 又換個廢嘅出黎......

la子打佢老母

La子

係
不過似邊爐咁 都要兩個月

下換la子
想比人踢傷埋？

用la子 想死

睇佢個樣應該今季報銷啦

打南美狗

出啦都唔出短...

換啦子都唔換短

有冇加時120

點解唔係米拿叔

MMA

拗柴行到應該冇咩事掛

靠啦子打鳩南美狗

La子....
好驚

............

法林明高冠軍了

真係換LA子打鳩班仆街

啦啦啦 屌

屌 心都離一離 幾驚張又重傷

換La子

收咧了
佢喺阿仙奴果陣都係踢幾場一傷就收咧

點解係啦子

係喎

唔用力子

出個版比人睇下貨

Off side

1一0

中場一拎波就鳩踢大腳上去
有美斯都死啦

啦子...準備定再換人都得

呢下換人

啦子準備出黎打交了

La 子mma報仇

唉 出啦子 冇了 輸硬

la子上場個態都唔係好

唉..傷9哂冇人換

fake

廢中好波
出LA子

啦子救世界

Ox換la
一舊屎同兩舊屎嘅分別

阿占買左重注利記，講波有偏心

力子做錯咩

出啦想同對面鬥茅？

出la 子打佢老母閪啦

You are fake news

老母飛過黎做咩

blocked比清

block

百屌成才拉子

希望沙拿拎返好信心

屌你

跑得快嘅屎同跑得慢嘅屎

唔係傷咩

吹翻轉頭恰西咋

我咁樣睇啦 lalala夠雷 隻揪唔撚淆 玩佢入嚟可以滅一滅巴西狗啲火

比青鬧下隊波得嗎

又黑

起馬中龍

當年好似咁上下失波

屌你老母 咁又吹基達

又鳩吹

又吹乜鳩

咁都吹k8 球證真係cls

迪布尼著晒火

啦子閃光再現plz

真係off

萬一要射十二碼其實要好靠佢

12碼定加時

未起腳對面都知offside啦

個球証真係痴撚線

講緊吹基達呀ON9

幸運力子出未

唔洗解釋了
留返同神父告解啦

點可能吹基達

加時

球證屌你老母

對面個龍救12瑪4成幾

講緊個犯規

屌啦咁樣又吹

個5號好黑人憎

有咩可能會吹基達

屌你沙拿

短短準備好未？

角球

Lomo係咪未傷好

神秘力量呢

屌 唔好加時啦

第一個角球

班友只要做個樣衝埋嚟之後自己仆街就會吹

球證真係on9
好想瘋狂餵佢食豬肉

痴鳩線西亞球證真係史上最垃圾

屌 對面啲位置好到....
下下都預判到落點

利物浦輸 抽十個派10000

個球證應該係大愛撚黎 嗌得大聲d 仲有foul

係

同耶耶隻揪.jpg

典解出la都唔出米拿

自己鳩衝埋去仆街
吹 keita

好撚毒

係咩lalala恰u21

豬肉佬點會唔幫班黑腸

起碼呀大學生我教下你啦，起碼輸比南美狗呀

Lm

Delay啊師兄

睇下對住啲南美佬有無咁勇武

屌你老母弱智球證

等緊神秘力量

一陣你咪知囉

戰鬥型

上水啦

搞唔掂 啲機會唔識把田

133232

等緊力子？

原來想輸

對面只要有人跌底就會吹利犯規
on9

中文1都捉人正字

港隊前幾年都深受其害
全撚部收哂錢

中文咁叻又會攞1既

力子出嚟未？

捉你唔起呀

屌可唔可以唔好覆個on9仔

西亞狗係咪奶巴西

換8號啦

係牙

好撚叻

乜野叫起碼輸比南美狗
考返個3先啦屌你

Diego

場波閪到依到開埋戰